冷氣軍師割席真係輕鬆

你鍾意話我分化就分化
我依家就要屌鳩你地班割席撚
又話核彈都唔割
圈撚住幾個前線岀黎話人係鬼
無撚病呀？
人地前線比人攞槍指撚住
你喺邊撚度？
嘆冷氣呀柒頭
人地攞前途爭取
你呢？喺冷氣房打幾個字割人席
講撚到尾今日就唔撚夠人
前線圍撚住公安話要遊街要比記者
班first aid要救佢
fing開佢又話人打first aid
想點？咁撚叻你自己上前線
割割割，割你老母隻閪呀
利申我唔夠膽做前線 個frd係 比人割撚到心淡

我都覺得奇，示威者點會打first aid, 我唔相信